美國學者楊衛隆：一旦中共渡過G20難關，會大開殺戒

中共滅港大計
習大大不喜歡香港文化，要鐵腕統治港人十分困難。習大大連維尼熊都禁，銅鑼灣書店的人被抓上洗頭艇，說句習包子要坐牢，向習包子照片潑墨的女孩子失蹤，她的父親和律師也失蹤。習大大怎樣容得下香港文化和香港人。612血腥鎮壓是習大大鐵腕統治香港的鐵證。送中條例是抓香港人到大陸殘殺的計劃。
六四大屠殺十分慘烈，但是，死得人最多不是六四那天，而是跟著下來的一兩年。中共的手法殘忍至我們想不到的事情，他們都做得出來。
請想像一下，美國人支持香港反送中示威，還有甚麼事情可以做?
眾議院議長、茶黨黨魁、參議院多數派領袖已經發出聲明和提出支持港人自治法案。美國總統當勞侵也要在G20峰會跟習大大談香港示威。其他西方國家也支持香港反送中。
習大大和林賤受制於國際壓力和G20峰會危機才會在616示威表現如此克制。看看612示威時的鎮壓手段和事後拘捕示威者的手法就知道港共跟中共無異，冷血殘忍，為保權力地位，甚麼事情都做得出來。一旦中共和港共渡過G20危機，他們會大開殺戒。香港示威者會被送到大陸受盡酷刑而死。除了大量殘殺香港人還會滅絕香港文化。我們不能讓中共和港共渡過G20危機。G20一戰沒有必勝把握，但是，我們背水一戰，沒有退路。
根據過去22年經驗，中共在香港設立的制度讓建制派掌權。小圈子選舉就是選出中共心目中人選的制度。在這制度下，香港人沒有希望。杯葛選舉，拒絕承認中共訂立的遊戲規則。這是我們一起搬龍門的時間。這個龍門搬得越遠越好。
美國支持過很多盟友，也曾經放棄過很多，例如南越。請各位想想，南越的貪污腐敗如何嚴重? 美國人不可能改變南越政治，只能放棄。以色列在絕望中抗爭，不曾放棄過，沒有嚴重貪腐，美國一直支持以色列，不離不棄。只要香港人堅持抗爭，堅持廉潔政治，美國一定永遠支持香港。香港人應該爭取中英聯合聲明給香港人的自治，不能放棄。

一早知
so what

冇得佢鐘唔鐘意 而係全宇宙都都想佢地滅亡

楊衛隆睇錯市十幾年
重未破產

俾支那過到g20
香港人嘅下場就係200萬人入集中營

的確係
一早話左中共只係怕國際和外國勢力
一過左g20 就會清算
中共眼中人命唔值錢 佢地殺再多人都無問題

G20後
到時777仲有習帝會發惡 向全部人清算

小心棉𥚃針

佢叫人杯葛選舉

中共送幾百萬人上集中營都得
今次唔係外國勢力出聲 港共會放軟手腳？

又係呢條美國陳雲

又係呢件廢老
之前已經拎美國法律來講解香港既法律
錯撚晒又唔認

咁點樣先算渡過唔到

既然係咁點解香港咁少人𨳒共產黨 習近平？
個個淨係𨳒香港班扯線公仔 幕後黑手冇人𨳒

至撚好笑係，呢條9upper奶共狗居然有人會叫佢學者囉！！！！

只要無人聽佢支笛，失蹤既就唔係你。睇下邊邊人多既姐。

而香港人既質素，係當權之後唔會用相同手法對付之前既當權者。你地收左錢上連登發文宣既，自己諗到時大勢係邊到既時候你仲搵唔搵到飯食。

口水put

奉勸大家真係唔使太上心